-doua aplicatii care comunica prin socket
-client si server sa ruleze pe acelasi calculator
-sa isi trimita mesaje criptate
-clasele socket si server socket
-portul e un nr intreg pe care il folosesc atat clientul cat si serverul
-al doilea parametru ip-ul sau numele serverului [daca ruleaza pe acelasi pc "localhost"]
-clasa server socket primeste ca parametru portul
-serverul accepta conexiune cu clientuk
-se conecteaza un singur client la server pt simplitate
-prima data ruleaza serverul, clientii trebuie sa gaseasca serverul deschis pt a se putea conecta
-transmitem mesaje prin stream get output/input stream //o metoda pune streamul pe socket cealalta citeste de pe socket
-ambele au acelasi nr de port

_______

server
-socket
-serversocket
serversocket.accept()
client
-socket

_______
key=CARTE
mesaj=Laboratorul de retele
//daca dimensiunea mesajului nu e multiplu de nr de caractere ale cheii mai completam
L a b o r
a t o r u
l   d e  
r e t e l
e a b c d

->ordinea alfabetica a cuv din key ->CARTE = 21453

mesaj criptat= at eaLalreoreecru ldbodtd

Server: Afisare (mesaj criptat) + decriptare + afisare (mesaj decriptat)

//introducere de la tastatura la client a mesajului

//key e cunoscuta de ambele aplicatii
->la decriptare
//in oglinda
//impart lungime mesaj la lungime cheie

______________________
